買料砌機送埋貨，邊間好？

faroll
未來
T字頭

定係睇價錢，間間都差唔多？

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

未來乜野黎

睇價錢做人 如果講CS個人經驗T記最好 不過貴
飛馬就普通 問佢會應 算快
悠二就睇邊個應你 老細就好嘅 其他伙記一般般

法X 賣水行U比人鍚爆先出黎講係代理問題就咪鬼推人用啦....

未來

飛馬

LM

法奧，光復香港，時代革命